而家仲有冇收賣佬會收壞卡壞hard disk

肥花好似唔多覺有

4電1腦 應該掃唔少

扔去黃色回收箱

壞卡有人收，壞harddisk唔多值錢
btw你想放？

yes, 巴打收？